[深夜求救]成部電腦所有聲低音左一度

一返到屋企 YouTube 聽歌 所有聲低音左一度
重裝過sound card driver都係咁
有冇巴打救到我 唔該

所有聲 打機 聽歌 notifications 都低左一度

換第二部

你隻耳

插耳機試下

你隻耳仔壞左呀，換左去

屌 唔係講笑 我聽返手機
真係低左
係我太攰定撞鬼定身體出左事

一樣 我本身以為喇叭問題
電視都試埋

咁應該係你張sound card虧左 要用第二張sound card 先test到

咁撚大獲
唔通真係要換機
換一換又2 3萬

洗咩換 買過個sound interface咪得 800蚊解決

ching 絕完育泥?

ZOTAC D ON9一體機
唔知拆唔拆到入去

用外置咪得 我自己用緊scarlett solo 貪佢可以係電腦彈結他

駛唔駛跟底板買

唔洗呀 你冇要求既話咪買usb sound card 最平68有交易
google 下external sound card

廿蚊買隻呢啲垃圾頂住先

唔該哂

低1度，有feel

我插光纖 用唔到
Thanks anyway

關咩事 你部電腦有usb就插得入

試下較sample rate, e.g. 44.1khz轉96khz再轉返44.1khz

你指較個喇叭？
我連耳機都係咁

乜撚野光纖

光纖線 有咩問題？